cgpa 3.35/4.3 商科Non Jupas報咩好

想盡量polyu嘅

報你媽閪

investment science

Ibgm

Computer science

商科連3.5都無真係會有Offer咩？

唔好意思借串問下 之前睇漏咗poly封email 錯過左個 online information seminars 想問下入面大約講咗啲咩？